{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043139",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 춘향가스테이"
    },
    "text": "22時以降は南原春香歌ペンションに入室する前にあらかじめご連絡ください。 この宿は春香テーマパーク内に位置しており、きれいで分離された客室で有名です。 また、近くの観光地に位置するため移動が容易であり、静かな雰囲気と湖の眺めで休息するのに良い雰囲気を提供します。 清潔度は完璧で親切な社長が印象的です。 しかし、一部のお客様はバスルームのドアの音や上下階の騒音に不満を表明しました。 価格に比べて満足度の高い宿なので、おすすめの価値があります。 全般的にすっきりとした風情ある雰囲気で観光客に好評を博し、今後掃除とバスルームの清潔に問題がないよう補完が必要です。 冷蔵庫の騒音は少しありましたが、大きな不便さはなかったし、部屋はすっきりしてきれいですが、テーブルの高さのため不便を感じることがあります。 一部のユーザーは部屋が小さくて人数追加金額が高いという不満とコンビニや食堂が近くにないため不便を示しました。 韓服のレンタルは春香テーマパーク内で行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南原春香歌ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "南原春香歌ペンションは春香テーマパーク内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南原春香歌ペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "南原春香歌ペンションの客室はきれいで分離されており、有名です。"
        },
        {
            "question": "南原春香歌ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "南原春香歌ペンションの周辺には近くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "南原春香歌ペンションの清潔度はどのように評価されていますか？",
            "answer": "南原春香歌ペンションの清潔度は完璧で、親切な社長が印象的です。"
        },
        {
            "question": "南原春香歌ペンションの利用者の中にはどのような不満がある人もいますか？",
            "answer": "南原春香歌ペンションの一部の利用者はバスルームのドアの音や上下階の騒音に不満を表明しました。"
        },
        {
            "question": "南原春香歌ペンションは価格に対して満足度が高いと言えますか？",
            "answer": "南原春香歌ペンションは価格に比べて満足度の高い宿であり、おすすめの価値があります。"
        },
        {
            "question": "南原春香歌ペンションの観光客からの評判はどうですか？",
            "answer": "南原春香歌ペンションは全般的にすっきりとした風情ある雰囲気で観光客に好評を博しています。"
        },
        {
            "question": "南原春香歌ペンションの今後の改善点は何ですか？",
            "answer": "南原春香歌ペンションの今後の改善点は掃除とバスルームの清潔に問題がないよう補完が必要です。"
        },
        {
            "question": "南原春香歌ペンションの冷蔵庫にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "南原春香歌ペンションの冷蔵庫は騒音が少しあるという問題がありますが、大きな不便さはありません。"
        },
        {
            "question": "南原春香歌ペンションの部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "南原春香歌ペンションの部屋はすっきりしてきれいですが、テーブルの高さが不便を感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "南原春香歌ペンションの利用者の中にはどのような不便を感じる人もいますか？",
            "answer": "南原春香歌ペンションの一部の利用者は部屋が小さくて人数追加金額が高いという不満と、コンビニや食堂が近くにないため不便を示しました。"
        },
        {
            "question": "南原春香歌ペンションで韓服のレンタルはできますか？",
            "answer": "南原春香歌ペンションで韓服のレンタルは春香テーマパーク内で行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 609
    }
}